老豆入左大陸ICU有咩方法送返香港？

今日肺部出事入三線院
個醫生話佢oxygen level 好低所以要插喉
Call左好多都唔接
點搞好

大陸邊到？
如果係深圳都好搞d

香港大學深圳醫院

東莞
問佢地話無做過返香港

早幾年試過搵有中港兩地車牌嘅救護車接落香港，一過完關就打999，個時幾萬蚊左右。可以試下搵。

點運呀
講明插左喉喎??? 如果用機呼吸, 仲可以運???

老豆長住大陸?

有無電話，可唔可以pm我

直接送香港梗係唔得啦，最好問佢地肯唔肯送到關口，再問定出入境管理局/香港經貿辦call唔call到香港呢面叫救護車黎關口接人

就係呢個問題

個時老豆老母搞，我試下搵，但機會唔大。

香港方面有晒
係大陸白車入禁區搵緊

有無試打去駐粵辦或者入境求助？
上網見到工聯會有諮詢服務中心，協助港人
工聯會－
廣州工聯諮詢服務中心：02083390648
深圳工聯諮詢服務中心：075582220098
上網見到一間叫做深圳市華援救護，有無試過問？
（利申：咩都唔識，上網搵的）

巴打，插左喉好似難啲搞

大陸救護車應該配有呼吸機？
但東莞去關口都唔近
有咩事係救護車到都搞唔掂

我呀爸個時都係咀 後來洗左幾千叫人民醫院架救護車車左去皇崗

有冇買保險？
問保險會清楚啲，之前試過類似事件，香港有間野專門做哩類case,派醫護人員陪到病人翻香港再打999，不過嗰陣我係搭船翻香港
邊間我就唔記得了

佢宜家哥間係三線醫院話無有可以入到禁區既白車
同都係哥句，病人有生命危險適宜留院再作觀察
DLLM

人民醫院無位唔係都叫佢轉

可以直送香港，但幾皮野走唔甩。
係有o的老屈成份，即係由大陸救護車直送到香港北區醫院再轉車。

有無錢呀？
問下sos 肯唔肯送囉

冇問題架，你同佢講一定要轉嘅佢都要比你走，你承擔風險+安排好曬所有野就得，再者香港醫療點都好啲

邊間？響邊個鎮？

呢間野極品黎，生仔都可以死得人，如果係東莞三甲醫院應該好過佢

你問下東莞第三人民醫院有無位先？
三甲醫院，我睇過，環境設備都OK，而且香港上去比較近（坐火車）
插喉真係唔好運出香港，尤其呢幾日五一假期，會塞車，半路中途塞兩三個鐘可能會出事
利申：住東莞